未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（448）

無人開？

推一推

啱啱瞓醒

我有無開錯

真好

家姐

好耐冇見

熊仔唔會錯

向上刷 向下刷

細佬

兔兔

刷左牙未

食完飯好飽

整咗黑椒牛仔骨好好味

連你都打我

我仲未收工

我果份呢

幸幸

乜有人會唔打你架咩？

夠我打先算

屌 黎啊

我好大隻

我搵緊工

咁又點
最憎大隻佬

加油啊細佬

做咩憎我

樣衰

駁唔到 潛了

渣ga

你吃唔吃

吃！

比舊你

正

正啊

大家好，好耐無見

油油

好靜 因為今日農歷七月十四

唔小心1001左

Deedee

餅餅

唔怪之得啦

肉肉

老餅呢排成日上黎咁free咁嘅

依家唔可以夜訓了

做緊咩

真

唔好跑過嚟

之前廢咗咁耐
仲未適應到

Hello

以前比哂啲時間男朋友 依家空左好多時間出黎

Hea~

係SJ巴啊！！！！！！！！！！

你好啊貓貓

唉 好難改

已經唔知做咩好

好耐無見啦

又唔想咁早訓

衝呀

少少咁啦

寧願hea都唔想瞓

走先

係

拜完未

未

幾時完

唔會完

係啊，你好嗎？

不太好

點解啊

時間空在好多出黎 然後瘋狂令自己好忙好忙

嘰嘰嘰

早晨

早

咁又打

打媽咪

比雷劈

放工

明明就不習慣牽手 為何卻主動把手勾

其實毒撚一個更開心

真
想做咩就做咩

遲到

點啊你

幫緊你幫緊你

Mon

想叫春

嚇到我琴日以為開錯

係

呱

叫啦

其實沒野叫

呱呱呱 青蛙？

行雷了

哈！！！！！小心啲呀你

春

無上水 我咩都唔知架

劈燶左了

屌你

比你發現左

Bad啊

落堂了

咁係懶

我最大的遺憾 是你的遺憾與我有關

笑咩

笑你傻

聯署支持封殺微信同TikTok

別說了 今年中秋又要一個人過

聽日準時上堂

你估我唔知咩

上黎依度

上左黎依度都成個月 發覺愈黎愈少人 會唔會關7月14事

做左功課未

我唔傻

傻家姐

應該唔關 我上幾個月都無乜點上

想自己一個人就一個人
唔想一個人都係一個人

un咕咕

仲未有

傻miss

有我

死左未

咁識tum人開心的嗎

咕

good架

想打呀

我發覺係唔見左心事

一過八點就好眼訓

爹吔

打家姐

指我做咩

唔會有人理你的

我係咪好叻

下個你開返

佢有時都係度架喎

對的

嘈就有

又mon

恐怖的

早晨推po好慢

嘻嘻

少叻

一講就到

係好叻

最近都好悶 冇乜嘢好做

隨時能歡迎亦隨時嫌棄
不用再記起怎去忘記

我係不停令自己好忙

等開學 開學前所未有嘢做

我返工超忙

女人讚得多會壞

返幾至幾？

太寂寞 成日諗埋一邊 好易走火入魔

入魔有咩唔好

我唔會壞

睇更表 暫時多數返夜就12-9

好快無事

夜晚總是寂寞 好想搵到依賴

冇桃花

我明！！

我都無

又唔想成個怨婦咁放負 咩野人都嚇走

你好快有 我就慘啲

所以可以同我地講

我點會好快有
你點會！！

前途一片黑暗 雖然之前有人同過我講 唔好諗咁多 其實冇咩野擔心 雖然咩野都冇 但冇負已經好好

冇 性格內向好蝕底 而家好少睇內涵

我地前途都係一片黑暗
黎 攬攬

我性格都係內向
應該話唔識我既人會覺得我好靜 但識我既人會覺得我係on9

同我愈熟愈多嘢講 唔熟果時又唔識去熟 有時講嘢又冇咗分串 加埋唔叻帶氣氛

要努力啲 唔夠自信

做咩

哇 我地兩個有啲似

熊抱

無 叫下你

我先最冇可能有桃花
冇女同學

喂我叫下你咋喎 又拜咩

點會無

地盤佬科
你覺得呢

噢
無咩野我返出去先

盡量

唔驚你

唔好

唔比

開學有冇專心上堂

邊聽邊打機
今日仲係講緊廢話聽日先開始教書

真係聽天由命

性格內向係連登取暖

隨緣

真
熊抱

Dum咗我會悶死先

但無計喎⋯
打機？

屌 你幾時死

@Ceci 我終於睇到月亮了

你望下我先 我就係幾年後嘅你

個心壞左

無壞到

你就爽皮 日日一定訓到好晏先起身

9點幾10點就彈起身

拎出黎睇睇

拎左出黎啦 你睇唔睇到

屋企睇到定出左去啊

唔要呀

可以落樓晨完運先返工 合埋眼諗起都覺得寫意

好啦 信你冇壞

唔啦咁熱

好野

而家market鍾意肌肉定瘦 定各花入各眼

各花
有人真係會嫌身型唔夠毒
想要薄身毒撚身型

我以前識果啲女仔鍾意瘦 覺得肌肉好噁心 而家識果對就鍾意大隻仔

都有人鍾意有少少肚腩嘅

真係捉唔到路的

搵番自己market算 無謂刻意搞咁多嘢唔好為咗迎合人而做 到頭來都係柒

上水

Hi all

真...特登搞完點知人地係唔鍾意既話
無奈的

暫時都未有鍾意嘅人住 不過鍾意得大隻仔果啲通常都係睇first impression 多 好少睇入面搵啲鍾意瘦瘦哋嘅

hi

又係我

呢個世界點解會有一見鍾情

假架

出去dum垃圾個陣

第一眼就認定既人多數都係爛桃花

@埋 RTX3070?

徒弟仔開post

呢度啲人 一失蹤就會集體唔見大半年 好平常

琴日射左波打機 唔記得左上黎

你媽咪係咪都潛左水

一齊嘈佢

開個post出黎 掉低我地玩失蹤

捉田雞掟佢

早抖

應該各花
太多肌好肉酸

師傅啊

我呢排多左個小肚腩

小肚腩正
我依排減緊肥

係咪又掛住制造BB呀

你好肉酸

隻揪

唔隻

我而家好大隻

最憎

嬲

指指指指咩

今日未拜

好撚正
我都心郁

傳到屌打2080ti 好似4-5k 抵屌啦

但我廢唔識出list砌機

你都係換u 主板 同電源
加多個兩Tb ssd

快啲出條list俾我 13-15k

淨係上面嗰啲？

面包機

有冇完整

硬件台啲人講既野聽唔明 it好弱

三分鐘熱度

食到好飽

幸幸子

人地送今日先拎

嘩幾千銀wor

呢排股票輸 俾啲運我

要咁貴架

係咪成部電飯煲個隻？個隻平啲但老實講冇咩用

但麵包「攪拌機」就有用啦 但好貴

楚B

比啲你

電飯煲咁架炸
麵包攪拌機即係點？

好久不見

好似好好玩

大家都開始忙了

地獄廚神回來了

幸豬你係咪都開左學啦

我要食

係呀又要分組做野 好多test

成功先分比你食

你成部電腦換？？

我仲未開學 等緊reg科

即係唔洗猜麵團囉

哦？！
咁我依部唔洗喎

嗝

食左屎？？？

我失敗品都食架

白灼蝦

呢隻 好撚正

今朝遲咗起
不過都好彩個呀sir遲咗開

多唔多功課做

今日有第一份

咁chur

蝦蝦蝦

依隻都可以攪面團架？
我以為剩係攪cream個啲

reg唔到就無day off

淨係chur you

我一至五都返晒

失敗品都食咁攪 污糟骯髒

鬥慘

又唔係你吃

hello 大家好

帶返個口罩先 廢事有細菌

yo~~餃餃餃餃餃餃

今日！食左好西

餃b

自私食

hihi

吉烈牛牛

食飯戴口罩

開始眼訓

咁早

成日食埋啲高卡路量 就黎變豬啦

食飽就訓

出完街 累

戴口罩食飯

黃店
我行左6個鐘街

我今日休息左成日

變豬

戴飯食口罩

上班辛苦

聽日又返工

好累

係⋯

不要說了 返工外沒出過街

袁國勇係咪得罪左立場新聞....

笑到肚狠痛

好彩佢好人
下次唔好啦

好味道

拎黎煮吉烈豬

我下次約左一定去
因為我今朝突然之間心情好差

戴罩食口飯

戴口食罩飯

好呀 幫下我減肥

會咩都唔想做

唔洗唔好開心 聽日一定更差 因為要返工

啱啊！

要聞啲休息呀

我買晶b用左1000蚊

戴飯食罩口

咩晶

戴口食飯罩

紅紋

戴罩食飯口

食熊仔餅會唔會開心啲

愛情喎

我輸

食朱力味會

戴左手好似係安撫情緒

等等 幫緊你 幫緊你
加啲麵粉先

左入右出呀

差差佢

愛情咪野黎 食得?

黎第二段戀情
賜我一個只對我溫柔既人

毒品

要努力了

咁應該排唔到我 因為我係大家嘅

Ok 允許

我都係 想要一日dayoff炸

沖涼先

吸毒咁

我最慘

朝早上堂 夜晚返工

我整完面包了

仲未度啲時間

攬攬先 一腳踏幾船

有冇圖

我更慘

朱古力
下次整其他味 媽媽唔中意朱古力

我有了

珍惜最後的假期

歪

冇 得返工

聽日又補習 唔想出街

知唔知有咩野係慘過一隻

答案就係兩隻

我方加

有三隻

咁我要慘多你一隻4隻

Hi road ching

聽日有癱仔食

你贏

支持

覺得太靜忍唔到口上個水先

攰了

讓理智在叫著冷靜冷靜

今日咁早

要分組 好麻煩

我都係 訓得差

會reg到嘅

今日早起都好眼瞓

差唔多啦，都成11點

依個不要得

今日無訓晏覺

等食

有dayoff就可以返工

輸左要罰

我日日都冇

咁又一日了

邊個話㗎

笑死

真，今日要做嘅野都好早做晒依加完全冇野做淨係係到上網

請熊仔食

好事黎 感覺充實啲

等你

hea下都好呀

沒依個機會 講野垃圾

岩岩諗起

唔覺好多野煩

邊度垃圾
我唔覺

返工又會有錢 完美

楚清

問題天天都多

今日行左好耐街 好累呀

好有創意

有錢又拎去fing

好耐無見

is 的

佢個樣睇到好enjoy咁

有得食好西了

因為你聽唔到我講野 垃圾到會想打我

我暫時未有例子

會唔會咁誇張啊

幫你按下隻豬腳先

晚市可以食到10點 感謝黨

hi左野咁

患上了抗疫心情低落綜合症

來來來 我好累

依個真

家長家長 又要搵你啦

雖然我鳩噏出黎
但我覺得唔多唔少心情都會有影響

我好想去旅行⋯⋯壓力極大

要問黨

無乜壓力 但係無乜動力做野
同埋覺得好苦悶

我都好想去旅行呀

它不要我

真係好煩 諗起都煩死

我好大壓力

咩

個日office無老細 我去左成個鐘頭日本

開唔開心眼睛旅行

歪呀 返工？

還好 有啲位入唔到去

係
身心都好攰

如何接受現實？

好問題

享受下單身

搞姐！

其實人同人之間唔可以互相理解

爸啦邊爸啦boom

我會的

你明明紋身已經無位

在

有啲難度 人都係自私

其實成日話生命中佢係最想要既人，又係咪真？

傾緊咩傾緊咩

假啦屌～

罰你去追post

大把位架

開始一段新感情係咪忘記舊感情最好既方法？

如果新感情新對象對你好既就係

我都想打機識妹子

玩啲rpg game 好多

冇朋友咩

這些機會不是屬於我的

大家今日柯左屎未

咁不了

屙左

柯咗兩次！

我唔制呀

咁好似無啦

一定好爽

諗到頭痛

係瘦了

BLACKPINK in your area

食粒藥唔痛

點樣無啦啦有新對象

What do you mean

慘

我都想知

覺得樓下個ok女收銀幾正 想yo 應該點yo

馬仔

耐無見

so 笨

日日去買野

近排點

唱yuu

我也要

拎支野飲走同佢講後數

日日笑鳩人呢頭罷鐵 果頭支持藍色企業 搭巴士

最近食太多飯後果同埋零食

識玩

搭巴士都唔得咩

shk 新世界

未想比人拉住

我all粉紅色閃令令

下！？

其實罷乜 有咪照搭

比完錢放低支野飲扮唔記得拎？

今日好傷心
我好on9咁問佢 ok有冇開心買

佢點

想買紫龍晶平安牌！

買！

問我想買咩
我答佢 我今日有d唔開心，可唔可以安慰下我

跟住？

城巴賣咗出去

屌 咁我應該乜都唔搭得

叫我唔好唔開心 無了
樓主我想問下你係咪一個好需要 覺得人地需要你既人？

時間先重要

行路啦你

都算係

的士

屌

問得on9其實沒咩野 佢點答先係重點

依加香港地想正正經經識女仔係好難

我都要努力減肥

一齊

依家同個肚腩好friend

好型棍子

大？

大掛

我想減多5kg

比我摸下ok?

少甜 開始

拍一拍變朱力

我要減好多

撈

又點

我飲少左好多手搖野飲

我減左好多比起之前

麵

我都想

要啦
我最近好想飲黑糖珍珠奶茶仆街

我飲水多 檸茶咖啡走甜

對住女朋友都係咁
死得快

點

要改改

我最近好想食可樂
我無飲兩個月

想恰你

我近排都飲多左水

唔嬲既

幾好 keep going

見字飲水

我叻

超想飲

好甜

窮

啲人恰完我都會話我啲反應好正

我都差唔多

試下

每日2公升

揸車

慢慢來

會成日屙尿

飲白色嗰罐

埋小朋友
過嚟俾姐姐恰

排毒啊

你都減左5kg 很好

會唔會肥啲

我日日屙屎

收檔啦

嗰啲代糖好難消化的

More!

所以無得飲

呢度最重一定係我

日日屙啦喎！！！

出完街成身汗
飲啖凍嘅可樂真係好撚正

唔會

兩公升呀

仲引！

79kg

返工係咁屙尿唔得！

一下飲勁大啖
嗝

Ok you win

好彩我夠高
可以任性